環保少女呼籲杯葛石油公司 同場美國財長勸其先讀基本經濟學才進行討論

杯葛晒所有野 做返原始人最環保

單要用即棄餐具,食面包仲要搣皮

杯葛中國產品仲實際啦

唔好丢人現眼

How dare you

垃圾臭雞

越搞越撚柒

How dare you!!

中石油?

姆欽話
He said: “When I was allowed to drive I had a Tesla. I drove in California. I liked it.

“But nobody focuses on how that electricity is made and what happens to the storage and the environmental issues on all these batteries.”

Exactly!!! 咁撚環保整咁撚大個 panel 做咩，做一個電視屏幕污染幾多又唔見個啲友講

十幾萬張梳化

佢著緊啲胸圍底褲用嘅人造纖維都係石油產品

唔知個演講廳啲冷氣涷唔涷

所以你地唔見佢冇屌中國架咩，佢靠緊中共殲滅地球人，冇人咪最環保囉

衝出黎柒

源頭減廢

咁佢之前又坐船同飛機？

做多左啦

正解；
膠拿大有間野話喺灰省發現做電波的礦物資礦床，叫人買佢隻股；我心諗你點過到環評

已經整臭自己個朵啦

咁你出街唔好坐車,行路或騎馬啦

TIME選條智障出黎做PERSON OF THE YEAR

笑撚左
封石油？
條友真係冇讀書

唔用石油條女飛機船車都無得搭
天竺取經咁行過去開會

弱智西 冇石油個世界好多嘢都會停

杯葛中國人先啦

佢為左環保唔讀書

無計啦 time奶共

蠔爹油

荷李活班撚樣先好笑

每人成堆名車，狂換名牌，私人飛機，住大屋

呢到有幾多carbon emission?

想索下佢身上啲石油產品

首先要杯葛埋自己先

收爹啦小朋友

減育仲實際

叫條女收聲

佢哋拍過嘅戲張底片有幾多carbon emission
拍戲個時又有幾多
佢哋成身連底褲又有幾多
講環保 香港個野人就真係令日心服口服
不過咁簡撲又辛苦嘅生活啲名星邊肯過

John Wick

轉用核能

佢條臭閪收皮la

呢條臭閪快啲俾支那人搞大個肚

出左名之後，條友愈黎愈膠

扑野唔用套

諗左兩秒 之後大笑左出黎

人地吹調係『卡幫了嘈』呀

遲早比產油國派人暗殺

香港野人 >>> 蠔爹油
身體力行搞環保

有冇人想扑佢？

有狗就ok了

拍戲做嘢呢啲都算，搭私人飛機真係搞撚笑

為屌而屌

仲有啲充電池壽命到咗點處理先
入面有咁多重金屬

講真 唔識經濟學唔係有錯
但唔該唔好喺度9up...

老實講 我覺得黃錦星同林超英仲環保過個女仔

太膠

好戇鳩

Greta (father)點回應？

變左小朋友左膠

傻閪亞保妹

次次出嚟都比人笑無知好慘
最慘係上咗呢隻環保船冇得落番嚟

痴撚線

on9都核爆

點得唔用套
大把男人想扑啦

知唔知道點樣可以最環保？就係死哂中國十四億+習+林奠+閪官+藍絲最後加埋佢自己咁就最環保，唔好浪費地球資源啦！

石油真係得啖笑
以前有水汽車果陣美國佬滅佢口

條on9妹玩道德勒索

叫佢記得用國產回收口罩